用緊IPHONE6,想換電話有咩選擇？

XR又粗黑邊
XS又太貴唔值
仲可以點
APPLE幾時有新機出呀

SE2

幾時話出呀

IPHONE8

出新機都係一係粗邊一係貴

Xr 用耐就唔覺粗架啦
利申 xs用家

冇錢XR啦，黑邊只是藉口。

小米9

6s

等 IPHONE 9 6千幾蚊
一係轉 AN 機 S10

iphone7/8
samsung s10

xs max

舊年9月買咗iPhone 8 plus
今個月頭買咗s10+

8plus

換電得啦 唔好換機

我同老婆之前兩部都係6, 上個月一齊trade in 買 XR, 你用黑色條邊就唔覺